發現近平新春袋！

又到月尾，就快出糧喇
全民撳錢 - 和理非第二粒核彈
每月出糧後兌換美金，
撳走美元現鈔優先，港元現鈔為次，記得每個月都做
1. 保障資產免被凍結
2. 與銀行體系（中共春袋）攬炒。
優點：無風險！效果佳！

好